[
    {
        "randomId": 280
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Bihu byumye arenze urugo",
            "option_1": "Umugore utwite",
            "option_2": "Ubwayo bw'inka",
            "option_3": "Ubuto bwa so na nyoko",
            "option_4": "Ikiyoni",
            "correct_answer": "Ikiyoni"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Aho Mutara na Mutaga barasaniraga hacitse ubikuba",
            "option_1": "Akanyugunyugu",
            "option_2": "Inyana y'umutavu",
            "option_3": "Urwogerezo",
            "option_4": "Umukecuru wurira ikigega",
            "correct_answer": "Urwogerezo"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ngira imbehe nyinshi ariko nkabura iyo ndiraho",
            "option_1": "Akarago ko mu irebe",
            "option_2": "Ibitotsi bya mu gitondo",
            "option_3": "Ibiganza",
            "option_4": "Urutara",
            "correct_answer": "Ibiganza"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ngenda bwangu nkogoga amahanga",
            "option_1": "Inyundo",
            "option_2": "Umuheto n'umwambi",
            "option_3": "Indege",
            "option_4": "Ikaramu",
            "correct_answer": "Indege"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ntuye heza njye ngira Imana",
            "option_1": "Imisatsi y'ibigori",
            "option_2": "Umugina wo mu gishanga",
            "option_3": "Igitagangurirwa",
            "option_4": "Inkombe z'uruzi",
            "correct_answer": "Umugina wo mu gishanga"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nicaye iwacu murika isi",
            "option_1": "Kwirebera mu kirahuri",
            "option_2": "Izuba",
            "option_3": "Ishyiga",
            "option_4": "Umukandara",
            "correct_answer": "Izuba"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Mama shenge",
            "option_1": "Umwana w'uruhinja",
            "option_2": "Inyama",
            "option_3": "Umwarimu",
            "option_4": "Ijuru n'ukwezi",
            "correct_answer": "Umwana w'uruhinja"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Tabara Sogokuru bamutaye ku munigo",
            "option_1": "Inopfu",
            "option_2": "Umuvumbyi",
            "option_3": "Ibaruwa",
            "option_4": "Igikatsi",
            "correct_answer": "Igikatsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nagutera urupfu duseka",
            "option_1": "Uruzi",
            "option_2": "Urwina",
            "option_3": "Ururabo",
            "option_4": "Kukwanduza sida",
            "correct_answer": "Kukwanduza sida"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Aka kayira kasiba twashira",
            "option_1": "Ibishokoro",
            "option_2": "Umuzungu wambaye amadarubindi",
            "option_3": "Akayira kajya mu kigega",
            "option_4": "Inyamunyo",
            "correct_answer": "Akayira kajya mu kigega"
        }
    }
]